CU GLEF 頹唔頹？

成日聽人講讀Econ 會乞食，同埋啲人話ust e&f 好過cu glef, 所以想問下GLEF嘅出路係點， 同埋啲數會唔會好難
求各位巴打解答我嘅疑問

正嘢嚟 grad咗會guarantee你去做財務策劃師

中大econ已經要讀大量stat數

真係咩

要讀到random process

但係我上網睇啲人成日中大Econ 好hea, 考試assignment 都有sources 抄，而GLEF 啲course 有一半都係同Econ 一樣

唔止econ 好多科都有source，唔中意就唔好入u

不如你講下你數學咩level
你天生怕數唔想見既唔岩讀econ
中大econ同ust ecof既數學都唔係太易
一定要放心機去讀

頹
不解釋

數學level 5, 無讀m1, m2 走去讀係咪會仆街

我問得唔好，
我主要想知你怕唔怕數學。

無m1/2就頭一兩個course難追d，但讀落去大家都要學架啦。

我唔知你enf係想講ecof定double major econ finance，
Ust ecof既，你首先會讀一個basic calculus and linear algebra，全班都係無m既人。
之前再會讀econ2174，學vector linear algebra multivar cal constrained max等econ常用既數。
基本上ecof係micro theory要用既數學深，同埋econometrics 可能難掌握，
其餘electives因為要就翻bba econ既人，唔會太難。

同埋ECOF既econ finance course 比例係可以係個命到顯示到：econ>>>finance

名*

巴打social science board base?

唔該哂巴打，我仲想問下E&F出到黎可以做啲咩，我Google 親啲人都話入番big 4 做，真係無其他出路？

讀緊ibba, 唸緊trans 唔trans GLEF ，雖然ibba 都有得揀e&f 嘅組合，但係GLEF個名好似好好多，咁當然我都未必trans 到，純粹想問下咁多位巴打嘅意見，等小弟參考下

同埋econ讀嘅數，出黎做嘢嘅實際用途大唔大，唔該哂巴打解答我嘅疑問

glef好多勁人

Calculus 同econometrics 所學嘅野對你做modelling/data analysis 好有幫助
如果你話做野，就睇你做咩，比較多會用係consulting, risk advisory, risk management, equity/econ research 都好有用
睇你做邊行囉

無記錯既ibba econ係讀DSME course
Glef係ECON course

Econ應該難過dsme(唔sure)

唔會無其他出路，讀得quant又top既大把你揀，只不過呢d商科/經濟好多人都會諗big4咁解姐。

Btw 呢度有ecof巴答你 我呢d bba econ就

樓主巴打介唔介意留個tg 有啲ibba嘢想問你

介意

Tg: diudiuman
不過我都只係fm, 答唔到你好多嘢

唔該哂巴打，解決左我啲疑問